{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/arte-gyeonggido.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아르떼"
    },
    "text": "ホテルアルテは水原市八達区仁渓路108番キル37に位置する宿です。 ここでは様々な便宜施設が利用できます。 たとえば、フィットネスセンター、無料の専用駐車場、レストランなどがあります。 この3つ星ホテルは火星との距離も近くて便利です。 また、ルームサービス、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどの便益施設も完備されています。 この宿は禁煙室も提供しています。 客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどが備えられており、専用バスルームにはウォッシュレットなどが備えられています。 ベッドリネン、タオルなどの必需品も提供されます。 朝はヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式の朝食をお楽しみいただけます。 ホテルアルテは便宜施設も充実しています。 たとえば、日光浴用テラスやジャズ センターがあり、ファックス機、コピー機などの施設やサービスを利用できます。 近くには文井洞ロデオ通りや江南駅のような名所もあります。 最寄り空港は金浦国際空港で、ホテルアルテは水原中心部からも近い距離に位置しています。 チェックインは14:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 このホテルはヨーロッパ料理を楽しめるレストランを運営しており、雰囲気はモダンでモダンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアルテの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルアルテは水原市八達区仁渓路108番キル37に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテにはどのような便宜施設がありますか？",
            "answer": "ホテルアルテではフィットネスセンター、無料の専用駐車場、レストランなどの便宜施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテは何星ホテルですか？",
            "answer": "ホテルアルテは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルアルテは禁煙室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルアルテの客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどが備えられており、専用バスルームにはウォッシュレットなどもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルアルテではヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルアルテのチェックインは14:00から始まり、チェックアウトは11:00まで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルアルテの近くには文井洞ロデオ通りや江南駅などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルアルテの最寄り空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアルテのレストランは何料理を提供していますか？",
            "answer": "ホテルアルテのレストランはヨーロッパ料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 434
    }
}